[弱智]跪求巴絲網上解答數學

2017 自修生
無人可以教到我 又死毒撚
又唔想成日開po影響大家雙眼
有無好心巴絲解答我dse數
我唔會成日煩你 好守規則
可憐下我

Telegram:kabikabi

推

跪

tg左

自己係呢個PO問囉

希望沒明天

多謝你

會自己推到爆幾多po

曾經，我都咁諗過
但是，希望在明天！

po係度啦

唔好啦
會推到10

tged

po係度大家都可以學下野
我都想溫下D數

po 係度大把神人巴打爭住答啦

比人公開屌弱智 唔好啦

基本野ja

睇完書D EXAMPLE都唔識做?

係